寫exp salary 會唔會全年人工除12咁寫?

basic得12k,但有3k 津貼,6個月bonus。
216,000+36,000
每月21,900,咁寫hr會唔會問?

最好計埋賭波賭馬股票利是

寫左佢都唔撚會比架啦啲HR狗

最好含家寫埋

照你個case就寫250k
等HR自己拆

鬥大姐
玩心理戰

不會

被發現會列入黑名單

可以寫annual salary㗎

Exp salary 又唔係問你之前幾多人工

annual salary

expect 可以寫全年